DS入面最閪係邊個位

阿馬拿祭壇
癲過病村

雪原

病村唔癲 我一take過 係d吹箭仔煩
最閪係王城雙騎橋同畫作上面橫樑 難過古城好多

阿那馬d追蹤箭真心難搞

次次都會見到有人講王城雙騎
但其實直接跑 non stop咁跑去右邊殺咗右邊嗰隻就搞掂
冇難度，次次一take過

我都係咁呀
次次行到貼臉 隻騎都仲係拎弓 一野射爆我全game最穩定大盾跌落街

有時都唔明點解d人話病村難

巨人墓地咪重難 真係冇火就好易死

DS1病村,
行撚左好耐都只係由一個入口行左去另一入口,
最後試左成日先試到點落谷底

DS2隱形森林
除左靠堆屍法,根本過唔到

好痴線
果段路唔長又唔短
但搞左成個幾鐘

玩過幾次,每次新save首輪要探圖執野都好唔想去
不過個廢淵都差唔多

病村一定麻煩過巨人墓地
行錯腳避錯方向係會跌死
勁多暗箭又有毒

巨人墓地只係黑而已

因為疾機、容易仆街、唔知要行去邊、劇毒箭、唔知啲吹箭佬響邊

而且巨人墓地理論上係後期先打，嗰時玩家已經唔係新手

黑溪谷 雖然好短但真係永世唔想再打第二次